支國好聲音2020

支國好聲音：廚師、李健、李榮浩、李宇春

大陸野拉
此post已完巴打可以上一頁

無那英哈林已經無睇

仲有冇香港人參加呢個支國比賽

李健好撚老土

利申：冇睇

冇gem 冇尚雯婕

張靚穎又去左同sky做節目

mk峰都做到導師？教結他

邊個sky?

skr先岩

因為李健會睇

春哥好意思評學員？

新聞話張靚穎好似暗寸佢喎
咩佢地又唔岩嫁咩

張靚穎邊識說唱

都比人笑

我發覺大陸歌手都分晒派咁

同屆超女出身 十幾年都唔啱key

暫時睇到 花花 尚姐 毛不易 謙謙 gem 那英 春哥Fd d

李榮浩 伍百就同花花唔岩

李榮浩真係好怨婦

李榮浩同花花咩事，more pls

支國好聲音依家仲好睇咩，一年衰過一年

李榮浩個fd上 歌手節目 挑戰花花 大比數輸左囉

之後咪唔服花花 又話佢淨識唱高音

再之前個節目本來搵花花做導師先既

花花臨時唔得閒先搵 李榮浩

李榮浩咪覺得自己替代品

傳就係咁傳

李榮浩d歌ok既 不過首首都差唔多

聽得多都悶

睇skr 仲搞笑

推

哦～原來係因為唱manta嗰個
呢啲節目花花唔去仲好，留係屋企專心休息寫歌喇